好撚大鑊，今晚之後要大大力推文宣

對家今晚無啦啦唔係點拉人，格硬逼啲手足去北角方向，如果佢要拉人嘅佢一早強力鎮壓啦！

逼咗啲人去北角之後，佢事先安排一堆福建幫喺北角撩交打(福建幫唔會無啦啦出現，一定係有人喺後面煽動)，再特登俾啲廢中，廢老各位手足打到佢仆街。

之後凌晨就會出嚟話示威者好暴力呀，打傷平民呀等等。

各位手足可能會話屌721,831呢，但係你要明白佢做呢啲嘢係做俾淺黃，深藍睇嘅。政府之後就會同國際社會話示威者好暴力架，失晒控，從而嘗試阻止國際戰線

唔係話唔俾手足私了廢老，但係唔好搞出人命，打完廢老之後記得推返啲文宣

1001

1002

1003

1004

1005

光復香港
時代革命

推

唔係唔拉人, 係休班狗尾行去其他位拉, 驚比記者影倒佢地點毒打人

［極重要］全民錫春袋！！

721

我好支持你搞文宣
但可否實際講下目前為止，黑警打人嘅文宣有乜實際作用？
我係reddit做文宣，俾人問，非洲內戰我地都WFC，你香港人都未死人丫，人地真係死到屍橫遍野，我應該點答？

黑警故意放人，街坊自衛

屌你 頭先有個訓係地 成面血 唔拉人 你都講得出

黑警合作 為民請命

啱啱講漏咗樣嘢，天琦曾經講過唔好俾仇恨支配自己

無疑我哋睇藍絲仆街好撚爽，但係都要諗下點文宣

拉左人啦

淺黃表示打得好 踢得鬼馬

有一樣野要不斷宣傳
就係示威者一定會保護香港市民
不會亂打人，而且不會主動打人，先撩者賤

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

有手足可能屌鳩我話班狗打到手足頭破血流，呢個就係佢地個策略

首先人手足去北角同佢哋預先預備嘅福建幫衝突
之後搵廢老俾手足打到仆街，黑警唔會點阻止
到對家有足夠footage嘅時候就會開始平時咁瘋狂打＋捉手足

如果啲手足一早散晒點話啲廢老係你打傷嘅

文宣組開工！！

發夢見到北角某啲商場同某啲家舖搭正七點拉閘
嗰時啲人先啱啱行到炮台山站附近
準備搭黨鐵
條街平靜過乜
明顯係啲大業主一早收到風
當啲示威者行到時就做嘢

佢意思係目標要清晰，今日私了係要保護街坊同示威者

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

yes, 唔可以打到斷手斷腳出人命, 文宣又可以發長輩圖話警方人工高 十萬一個月 都保護唔到愛同藍絲市民

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

向淺黃就宣揚點解要咁做
向深藍就宣揚係啊,打撚死你嘅精神,製造白色恐怖令佢哋唔敢出

612
721
831
新屋嶺集中營

絲打講得好啱

參考返popo 記者會

抗爭者都已經被黑警仆到頭都爆血。黑警仲要係佢傷口再噴胡椒噴劑。痴撚線！黑警死全家!

可以引用攬炒巴集會講過嘅，香港人而家企起對抗現代暴政嘅最前線，大陸不斷用各種方法影響世界各國，或者香港人本身只係為咗自己香港嘅利益而反抗。但香港本身就係一個國際城市，仍然影響到國際。香港人嘅抗爭，實際上係不知不覺中，亦係為咗全世界所有「自由」嘅人而抗爭。

要爭取同守護並非「Free lunch」嘅自由。

又中計黨

Push

香港係國際城市，好多MNC headquarter條香港, 有大量expat/僑民
所以各國政府先有理由care香港
新疆一樣俾中共搞到滅族，但wfc

無人會割嫁啦 你驚咪冷處理囉

推！

仲要關心埋打唔打頭？新屋嶺手足比人打到腦出血果陣邊個關心佢？
以後個文宣好簡單： 新屋嶺債，藍絲黑社會還
黑警打到一個手足腦出血，我地就打到一個藍絲黑社會腦出血
黑警打爆一個手足隻眼，我地就打爆一個藍絲黑社會隻眼
藍絲黑社會斬一個手足，我地就都番一個藍絲黑社會
目前情況眾說紛紜，建議事主報警